一個唔知有冇用既玩法（For keyboard fighter）

真係小小小學雞玩法

有冇巴絲打考慮用autocommenter 或 洗表情工具 洗爆撐警page , 反正又唔關自己帳號事...不過Facebook近期假ac執法勁左好L多 ,封左5個ac
我依家用緊一個假ac洗緊嬲（唔知點解已經封左但仲可以用）

既然冇能力上街,唯有用網軍擾敵

如果冇用可以del po

沉了吧如無意外,重新開po可能仲好過